民陣：銅鑼灣天后維園一帶有170萬人參與集會

170萬

仲有由北角沿路行過去嘅手足呢

踩到港島陸沉